iPad smart Keyboard Folio 比錯注音

有冇巴打訂咗/現場買咗「繁中（倉頡及注音）」keyboard，打開發現係得注音？

屌咩香港賣乜野注音keyboard

冇人有同樣問題？

無碼唔識打中文？

似乎全香港都係咁
點解好似無人發現有問題?

唔係唔識，不過有時會㩒錯key，如果有印到倉頡上去會少啲出錯

打左上去online store, 佢話會follow

我都打咗上去，佢都係咁講

睇黎負責物流嗰條友有麻煩了，所有買咗又拆開咗啲客戶佢一定要換

same here

到底有幾多苦主

聽講原來全線錯package

唔係錯package
係印錯

注音係台版嚟？

我估係

唔係蝗語咪得囉
台灣都用 台港友好

問題係給佢俾咗注音我，完全冇用

我打去訂單個邊問過，佢話應該跟官網圖片顯示，即係純英文 但我係網上買，冇得退錢，唯有退左件貨，叫佢寄過件新黎就算。起碼純英好過多左d 睇唔明既注音

台灣人咪係蝗囉

打咗上去hotline
佢話係無倉頡碼
係官網出錯字喎

我睇返網上圖片，出比上一代ipadpro嗰啲smart keyboard 都有倉頡碼，呢一代點會冇，仲要明明落訂嗰到寫到明「倉頡及注音」

呢個可以叫佢收皮，佢官網圖片用嘅係「以英文版作示例」

如果佢唔換返比我，真係可以告佢商品說明條例

用家問題

蘋果會換嘅，放心